［I/A］Romancing Saga Re:universe 浪漫傳說 (11）他媽的抽入坑等兩周年

日本攻略網

日本玩家整的資料庫

上面好多項目, event 日歷,白值上限,技/術檢索等

今日係咁易抽一個十連，因為無鑽

有石可以玩下 冇兩井連3000都唔想比 好明顯係刺客pool
重有個幾月就兩周年

我一個井都無預留...得3000石

有45000石
中間重有3000石係有償
但睇佢樣似會有3彈
跟住就週年

自己最鍾意saga3，咁樣接兩週年真係破產都唔掂

無女女唔想抽

有石就會手痕

條魚好正

龍蝦4s 18bp

抽唔中

個event係咪剩係可以㨂一個角色開咗就個隻有5倍

10抽中條魚，仲抽唔抽好

btw saga3 啲介面好靚

恭喜，但十抽係1個十連定10個十連？

最後70抽出咗龍蝦同2隻劍

有償個十抽 等睇報告再睇下追唔追少少

井埋條魚？

抵呀雖然課金個價比較貴,但有償石半價其實又抵消返

唔追條魚呀

no la應該仲有第x彈同埋2周年

係呀，所以我都係襯有償特價課定一pack夠三個月用

SH等2周年

而家有6萬石唔知夠唔夠用

我都係55000倒，希望夠

睇睇下除咗條魚，其他都無咩特別，應該skip得

SSSS 技

十抽中兩隻大獎

條魚反擊好似係可以99rank

呢個要帶咩角打關？新pool邊隻大獎？

好似係貓/女忍

放心一定唔夠用

今年halloween pool的角, 用免費斧都得, 女忍貓女,阿joe,綠毛

新pool 魚反擊技可昇, 龍蝦第一個有SSSS 技
新尤利安都好勁,4 bp全體斬坦角 , 死一次自動復活(一次)
black 有吸血,技3又係新 ,斬十字型, 要搵試用片睇先知, 應該中心目標會2 hit

如果講唯一性尤利安比較特別,
99 rank 反擊技,同SSSS技, 其他角遲早排隊出

其實可以睇埋第二彈先決定( 次次都2,3 彈勁D)
RS3 好多角可以出新... 今次全男

同你講好接近

個遠征關只可以選一個

唔為意
龍蝦技2 係練氣拳 , 唔係練氣掌,好型
扯晒埋身打

仲要低BP 過掌

剛剛課咗,4個十連中 魚 同 斧頭。
想要龍蝦但唔追了。

睇埋之後再算

我都手痕抽咗30抽乜都無 想要隻坦，雖然而家無咩機會出

小心選關, 只可以一隻角有5倍

堆新角會唔會入普池？

唔會

型好多，練氣掌似咇舊野出來 唔型

我㨂咗龍蝦

早知㨂綠毛坦

30 抽空氣
留石收皮

無乜所謂啦 3倍同5 倍其實都係咁快

11月27日前清晒 礦山1的地圖

但係換咗件SS甲其他野又冇咩用
我都諗緊清唔清

1換SS甲個件污糟甲，可以用嚟換2嘅地圖50張。

清晒1嘅地圖博下中唔中多一兩件，拎去換2嘅地圖都好。

原來係咁thx

都估佢無咁好死
本來5件爛甲刷完得返一件爛袍

打咗2千幾地圖1一件 ss甲都冇

2650得到兩件爛甲，收返100張

我2500都0甲

好彩250就打倒件爛佈

我2850 打晒一件爛衫都冇

5500張，換到四件爛甲(打左成個鐘)

邊度可以打到咁多張地圖？

我好早就抽到爛甲，所以strong hold 左好耐架啦

原來係咁

幾時兩週年？

十二月成個月,再加聖誕,正月
多數有生放送再派石

派3000 但磨你三十萬石

好恐怖

爆倉了.. 仲有成幾百張臨時券..

用曬佢 咩卡都升 升到有黑雲係頭頂

首先你要用晒啲event遠征卷
我仲有5千幾張

屌! 新果張過場RS3圖就係"我是村長"

無新角真係廢事用

係呀... Saga 30週年之後都無乜新角

Romacing 魔海候又係綠毛+聖王表演
唯一一隻入場既補係BOSS半血都未到就死左，
都可以一直Miss到完場

好靚幾時可以去旅行集郵

呢個event打魚有好多石，拎哂去賣終於有錢用

點解唔直接打跌錢個關？
最高一場可以跌30萬錢

ロマサガ RS 公式放送 #6 配信決定雙驚嘆號電燈泡
今回の生放送は「サガカフェ」からお届け！プレイヤーの皆様から寄せられたアンケート内容に回答する特別編です！
ゲームの新情報や 2 周年に向けた最新ニュースにもご注目ください！

⏱11 月 5 日 (木) 20:00〜
▼ご視聴はこちら

我諗順便刷埋姐

我上星期仲係窮撚得幾十萬，呢幾日都刷到過千萬

咁快兩週年countdown邊有咁多石

咁又係，各取所需，我暫時刷錢個層。
而家6款訓練水買晒999個，仲有2千萬，但就放棄咗升技石個一邊。

我主力刷魔海侯跌s碎片，唔係好夠白結晶

係順便，打打下發現滿左拎去賣一賣

換金碎片

啲A,S角碎片係咪升到42lv之後可以買晒？

賣

見巴巴拉入左白金
用左4張SS確定劵抽
中煎pan，好耐無new

升到50 可以拎埋鑽先賣都得

中左希望Albert 但係冇王者之劍 好尷尬

王者之劍係白金pool，抽哂d卷未

抽晒了一直都唔中王者 淨係中希望 都唔知係黑仔定好彩

手痕想抽下石，開咗個新ac嚟過下手癮。一開場已經送咗24000石
一個十連中咗龍蝦同兩條魚

新account 特別易中，呃人入坑

封面果d ss 好難中

呢隻剛剛出果陣無人諗到佢咁勁
大家都諗住近戰角色弱智 氣絕唔荒會中
好多人都無抽miss 咗
結果原來係速刷關鍵

利申: 有王子3.0，無王者之劍，好想要

會入普池 更加唔會突登去換
仲要配加知陣先會有效果
如家冇依家好難攪

一出個新style就翻身，SE提你唔可以miss任何一個style

我都係。。。 中左三隻3.0 都未中過王者之劍

呢排掛住玩八方旅人app 版連掛機刷野都懶得㩒

好玩？

咁懶架，拑幾個制姐

有冇玩過時空貓感覺差唔多

但好玩過時空貓好多

過多一排先知

想玩但反而唔係掛機驚無時間玩 而家淨係keep 住每日login

有更新

仲以為生放送之後先

第二彈迫死我4隻都鐘意

邊4隻

好彩得兩隻SS,隻S艾蓮我一定抽, E全體技

SS 少年 (刷幣換)
技2 好勁, 為下一隻課金角鋪路

招技名都好型 課金嗰隻實bp +2 周回用啦

又要抽
前排清左5 張ss 券估計今次一隻ss 都唔會抽到

要注意呢個唔係2週年POOL黎，
同埋今日Login700日 (我由第一日開server開始玩)，
即係仲有30日就2週年。

請問呢兩個Pool有咩分別？睇落角色好似係一樣？

另外Step 1 係300有償石一次十連？

strong hold石

Step 1 係300有償石一次十連？ <<<<係

step5 高機率出pickup 角（好以係50%）

今次幾個pool麻麻地，希望忍倒手

Thanks , 上面一隻角都無持有，抽300玩下先

開始覺得rs個天井機制好有良心

試過80抽先中到隻S

派石, 啪啪啪,派石, 啪啪啪

隻艾蓮有啲啲吸引力 最盡30抽

10抽就出咗隻弓同斧
收工

成日都咁歐

60抽中小火車 S 同A
但我想要弓，因為我有齊莎拉D 舊角色.......
但追就好易保底

90抽換S , 喊出黎

今日歐姐

八方今日中咗5星藥師

10抽有償乜都無，非到 想要隻s only，唔追喇

八方近50抽一隻5星都無

引唔住手追隻莎拉
果然追到課金要保底

希望今次還完債二週年會歐D

自己本身一隻莎拉都無 無技週回
小火車 我又有石化魔女
同埋點陣圖係舊嘅 好無誠意
俾藉口自己留石

90抽中小火車、S同A。

本身冇莎拉，所以收手算了

官方比機會大家留石回回氣姐

沙拉招技自己回復又random回
如果死剩自己都捱得下

但成個村姑咁，點抽得落

佢招二技 解說好似打好多下
見示範又係打一下 即係會打幾多下?

上次Black 都係咁
招技先直斬再橫斬
但係測試果度得一下
莎拉果招係打橫列2次

24單抽無new

10抽中新A 同 S , 收工

頂你

唔好意思

佢原作好似真係村姑

10 抽有1 新ss 收皮了 留石

今次條龍UH24 高過之前
(UH25) 99(1250)
(UH24) 96(1220)

唔理啦
都係直接刷25ga la

成個倉都無3 隻過1200 血

週回角好易上1200HP

最近刷足24*7,但活動換水送水無之前咁多,

驚好快就乾塘

今次Romancing Saga 3活動
主角出咗5隻了
咁下一彈likely會係小劍皇帝 皇妹 同彎刀黑仔出場
唔知皇帝同黑仔會唔會有翻生機會呢
呢兩隻角色都係得啲好一般嘅SS style..

黑仔打今次條龍有雷咪有用
皇帝就癈到成年都未出過

5B 同10SS技 全單體 加上佢啲被動
打出嚟硬係好似特別細力咁
通常係出場嘅次選囉.. 練晒首選先會練佢

皇帝希望佢出隻+2BP style就好了

有冇人過到今次活動個romancing難度

難到呢...好似無聖王 + 最近幾隻抽到嘅突角就過唔到咁

我用聖王+萬聖節貓慢慢磨過咗

等2週年睇下聖王有無復刻

一黎就降精神 瘋狂石化

抽到第3級先有SS

我抽完6加2個step 都係得1SS , 唔計thomas
之前歐左還番，單抽出dark , 10 抽中龍蝦同海魔

我之前非咗好耐.Thomas 2.0抽咗60單抽都只係得隻新A

又想請教下，今日個Pool嘅溫姐係咪最好用個個版本嚟？

你講國際版？

依隻最勁

日版，我見有溫姐，但我抽唔中，唔知日版呢隻值唔值追

我覺得而家唔駛追
有其他更勁

明白唔該你先

等兩週年啦，我估最少都復刻聖王同joe，仲有新角

無乜留到石...希望到時唔使點課

過完2週年就留石等2.5週年

留左12萬石 好想抽阿joe 同聖王

我14萬 又係等緊joe同聖王
唔知夠唔夠過度2週年

我得8萬幾

有3次井，應該好穩陣啦

得返6萬石不過復刻應該無乜邊隻想抽，希望夠做

希望joe同聖王放哂入一個pool

係囉，好似上次魔龍公同阿妹咁
唔係真係要再課

RS 3 HD 又第一
IOS 派完,GooglePlay 又派

好期待11尾會出咩pool
快黎拎我d石走

今次有一井 希望慳d 會夠洗

依家聖石洞個上限咁低,求其放角色入去練技算

井咗咩？

2000幾張遠征卷唔記得用

好彩之前慢慢用晒9千幾張

Mola mola 要等周年

是但啦
反正抽唔到新角有券都升唔到野

幾時有新池

應該今日聽日有消息

準備掉石

聖王UDX

聖王2.0，真係要倒石

今次仆街了，兩週年前搞啲咁嘅嘢

未到2週年先斬你一野

技3 扣2LP, 同唔可以救起人

隻聖王
技覺後5 bp S 陽+突
9bp 全體 B 陽突+ 全體補血

有乜可能唔抽

咦係喎睇漏眼，原來只計生存者

6000有償石有5個十連！

明顯想清我地D 石.......

利申: 啱啱好有6000有償石

準備課最少Hk$362+HK$109

無第一隻聖王係唔係抽緊
依隻真係咁勁??????
得番五千有償石

等下日本仔review先囉

不過聖王1.0兩週年都好大機會復刻，驚無石好過

次次一開pool 就抽唔到手

幾時有得抽？

聖石關今晚完，正路聽日一定會有新野，係爭在開聖王相關既關，定係開第七章main story

仲以為RS3 有part3

有羅賓裝joe 8 bit圖

実装予定

11/17(火)12:00～

メイン 7-1.7-2.見捨てられた地と魔王の呪い

11/17(火)12:00～12/7(月)3:59

メイン・遺跡潜り 財宝の穴

11/17(火)12:00～11/28(土)3:59

メイン スタミナ消費1/2

11/17(火)12:00～2021/1/15(金)3:59

UDXガチャ

11/20(金)12:00～2021/1/1(金)3:59

着せ替え衣装セット再登場

11/20(金)12:00～2021/2/1(月)3:59

最終皇帝（男）（女）着せ替え衣装セット

11/24(火)12:00～2021/2/1(月)3:59

唔睇review 啦 聽日一定抽

開成個半月， 可以每日單抽玩住先

有個號無1.0

2.0個被動唱歌仲追唔追

無1 差好多
淨係2 係咪咁好用等下食評先好d

有講女兒同聖王1.0都復，唔知有幾成堅

都係聽你講少少抽留石

一定有啦 唔係點叫無抽埋個2.0
無論點 2.0都要抽

今次衣裝set會進50抽卷，感覺扺玩過之前

有償1500ジュエルで以下のアイテムを獲得できます。

「最終皇帝（男）着せ替え衣装セット」
・着せ替え衣装「[祝勝の宴を前に]最終皇帝（男）」
・プラチナガチャチケット ×50

「最終皇帝（女）着せ替え衣装セット」
・着せ替え衣装「[勝利の祝宴を前に]最終皇帝（女）」
・プラチナガチャチケット ×50

抽一次5 張wor

希望の歌
味方が全員生存している時 味方全体の与ダメージが上昇(効果小)し、かつ、味方全体への被ダメージを軽減(効果小)する

你咪當1500石10抽送衣裝囉

之前係咪3000 石

其實你預一定要成隊無死
死左無勝利之詩buff 都無得打

係 今次好抵 但啱唔啱就見仁見智

2周年前出咁嘅野令你留唔到石
Btw

姐係抽聖王2.0一定要課金？

唔係

十抽中聖王同鎚就好

好鍾意呢次3個角色個畫風

要留意番
呢個係UDX, 只有聖王係限定,
鎚同劍之後會入白金pool

30抽齊晒3隻收工
收工

10抽中聖王，唔追

又歐 抽無償？

+1

yes

60抽得隻鎚

50抽有償,嚟咗3隻劍

無聖王...

請問刷財寶圖,大家會快刷邊一關?
我無王者之劍,刷緊6-2-4

唔刷新主線？

係啵,開通埋先

無聖王1.0都照抽
好彩20抽就出

我都係
60抽先出

屌，井撚左...

睇嚟我都要井...但抽埋43日單抽先再補...

中左聖王三鎚
井埋

仲有43日咁快井

80抽都唔中，單抽下睇定啲先

井咗隻劍？

150 抽得3 鎚
井聖王

30 抽空氣想留石了

咁都好啲

可以等到月尾再決定..我就想追咗先，但失敗咗

sss 評價已出

40抽中左 聖王 同 隻劍
想要隻棍 隻劍好似無用

中左聖王就勸你唔好做傻事

想知 王者之劍係本身有個招隻Albert
定係希望の光個隻

舊聖王都上左去
之前明明唔係最頂

本來都想pass，見sss都係take my money

希望唔使等多44日

無舊聖王 幾時復刻

140抽先中聖王 淨返10抽保底換邊隻好

留石先，兩隻都唔係限角

如果無1.0隻限角就睇下兩週年會唔會復刻再算

唔太清楚...因為我一隻無

出左3隻鎚2隻劍
130抽先出聖王
亁塘了又要重頭儲石

另外兩隻將來會落普通公廁POOL

差一下十抽就井埋佢啦
用棍果隻應該勁少少

70抽...3劍1鎚，未見聖王

應該話斬系既SS角好多，反而棍既SS角唔算太多

井左+1 想留少少石都唔得, 真係抽到底都無
不過招全補都補幾多

佢招全補 勁過之前隻棍捧隨機全補
呢次井都抵

都係
同埋斬果隻テンションアップ4 黎棍果隻先係テンションアップ5 仲有SSS 技反擊

不過AUTO 刷唔多實用，聖王速度快，好多時佢第一個出招就全體補

VH2.7-2-5. 襲来 4 104(1300)
VH2.7-2-4. 襲来 3 103(1290)
VH2.7-2-3. 襲来 2 103(1290)
VH2.7-2-2. 襲来 1 103(1290)
VH2.7-2-1. バンガードへの帰還 6 102(1280)

刷緊7-2-2 ,食到突弱點

我刷緊7-2-3
用斬

唔緊啦 auto 刷得另外放隻補都穩
呢招俾手動用都過癮
好多時用聖王手動隊就係差一隻可以全補 不過要特登留bp 先得

我刷緊7-2-1 ， 今晚試試7-2-3先

跟到大隊10抽出聖王

恭喜晒呀頂你

恭喜

公平咩 個個都咁歐

我用Android 用免費劵20抽試試手氣一張SS都冇
跟手轉IOS抽就中

招三技型撚到，唔強都無所謂了

趁住聖王2.0推出，大家可以重溫一下聖王同聖王三傑既背景

差少少

完全唔明點解呢隻game咁好搵

個個都井聖王 無留開石既開其實一井好貴

今次6000有償再加44日100有償擺明吸金

大家 仲有幾多石 存貨

抽完聖王仲有17萬石 3.5個天井準備兩週年

大號5井，小號6井

我得2井

井左聖王 流下第一滴血 淨返14萬

得返2000有償，呢44日儲石井埋佢。

我得三千石

清晒倉 得返新拎果d 石

無償得返56000

個幾月冇玩
舊聖王上左SSS
姐係新聖王勁到拉左舊版上去?

SSS反擊真心痴線

加埋回血，好痴線

我本身有6000石，抽完得1劍
跟住抽到110抽，Total 2劍2鎚
無晒石唯有課金
第120抽............聖王+2劍
Total 聖王+4劍+2鎚

最近幾個Pool 唔係100+抽就係天井，好傷

一個月3個pool 咪要課3次

爽死，祝大家好運

呢張圖太歐洲吧 玩咁耐都未試過一次中三隻

好歐

最新段劇情又嚟

好似課咗2次啫
但來緊週年就唔知了

我同你差唔多，3劍1鎚無聖王

我100抽得隻鎚 中間勁多垃圾5星

希望唔洗抽哂40日就中啦

300張白金券可以無新SS

我頭130抽中得一隻舊ss 第140抽先中聖王

722 都幾好刷，claudia + joe + 小劍耶撚就夠做，可以帶兩隻升

出魔王遺物了

我刷721用魔龍公、神、萬聖魔女，帶練2隻。但每Rd要2turn先秒到。

721啲怪感覺仲厚血

我7-2-3 王者之劍 + 水法2.0

721 3動完場 JO 魔龍公 玄龍

我欠開場全體先制

終於有齊新舊聖王
係咪可以留石等2周pool?

係
11月28日有生放送

你留意下會見到而家每日既經驗洞關多左個日子倒數 (今日好似係仲有8日)，
我估黎繄2週年會癈左個經驗關。

抽唔中聖王，好彩都比返個安慰獎我

有無2.0 先?

暫時抽咗800張券都未見有

睇錯咗Pool

有呀，係差佢

活動pool都有呀，一樣姐，大把人都係等呢兩隻ablert

一隻都未抽到

可能renew/reset 加野換

恭喜

好葡萄，無2.0

有冇人知呢個Repro係乜野機能黎？

スクウェア・エニックスとアカツキのスマートフォン向けゲームアプリ「ロマンシング サガ リ・ユニバース」にRepro導入決定！

係咪好似google login facebook login 果d 野黎

之前有間台灣公司都有加入，但睇完中文版都唔知係隻game度點用到佢功能

分析玩家嘅數據，想佢哋玩得投入啲

我如果狂練妖精, 佢會出隻新妖精比我

03:00am 甩到隻聖王返嚟喇！

仲未甩倒

恭喜🎊

加油，聽朝就中

唔使天井當贏咗

恭喜，快d 儲石等二周年啦
好興奮

正路係會讀心唔派隻妖精PICKUP俾你，等你天丼

YEAH~~螺旋畢業，三隻都齊晒了

我都係小劍抽到2隻
反而舊都仲未齊

螺旋真係運
一世都抽唔到都唔奇
又唔係特別勁，好心比人抽完有積分，夠分比人自選

到你夠分自選果陣你已經唔會用果隻
上set 螺旋都未齊 而家就算抽到都係升到42 就放入雪櫃 強度已經追唔到

換埋今個月啲金碎

而家有成6千塊

財寶d卷好難岀

ok la都係set好刷成日

都有差唔多1千張普通
1x張金財寶ge

前日8250地圖出左約500券
聖毛碎片出得30,仲差60

頭一兩日好好出，之後感覺官方set低咗咁

通埋消地圖時用 通常Auto 會快好多，打1下就完場。

好似係，第一日一場岀十張普通，依家得一兩張

單抽出左聖王
35抽完 可以留石等兩周年

有時一場會出10張普通，但咁啱望到先有留意到，唔知而家一場可唔可以跌到10張左右

d 獎都唔係特別好, 懶得刷

暫時無其他野刷，刷呢個賺下金銀銅碎片，同埋賺券博下新SS

老手都係懶得刷
訓下覺仲好

新手第一次玩呢個活動，刷到停唔到

刷完抽完都無new

其實d卷無咩用 抽黎抽去都無new 反而想出多d金碎

你啱，剛剛300張卷得一隻舊SS

以為仲有10日時間刷財寶圖，早知之前唔浪費時間去清圖

我都經常係咁 成日睇錯時間

今次聖塔故事好長
佢真係完全補返SAGA3 既洞

同埋係咪暗示會黎緊會有新JO？

財寶係咪完左了？

yes...

每次都係開幾日
有時會俾佢個最後換獎期限fake 左以為有排都未完

幾時先星期六

仆暈自己

聽日就係

聽日出兩週年情報?

係直播完就即刻開始兩週年

大獲了 隻聖王2.0井左 依加得番七萬粒石

正常都派好多石 應該儲到兩井嘅

正路預計起馬都派返一萬粒

應該一直播完就開pool

如果岀聖王1.0抽唔抽好？其實為左佢招勝利之詩好似抽新pool好啲

希望岀返啲ss武器

一定抽！呢隻驚只有有聖王同無兩種難度

但係已經有2.0了

無唱歌有2.0都無用

有2.0既話都值得抽 其實兩隻都勁

呢句形容得好正

岩岩清完d 塔儲咗16萬石 好興奮
仲要等一日

聽日main咁耐，好緊火

好少有game會咁期待週年

我都係第一次

之前玩手機驚有嘢up都係到時再算，而家日日倒數

依個前，之前玩fgo pad dokkan 都唔夠saga 激
佢又送石又得多，又出人權角
好想抽joe 呀

Main幾耐

【メンテナンスのお知らせ】
バージョン1.18.0へのアップデートのため、
11/28(土)12:30〜21:30頃にメンテナンスを実施いたします。
ご理解、ご協力の程、よろしくお願いいたします。

詳細はゲーム内お知らせをご確認ください。

一開返就係週年祭
今日成個下午就好似等入場慶祝咁

等入場井就真

hold石咁耐

無石去井，等睇你地歐

我得10萬石得 2井

真係唔知點解咁好玩 明明就係一隻掛機驚 但係玩唔停手

係明明隻game 冇遊戲性可言

真，明明係咁掛機刷野

如果細個又玩過同系列都明
如果無玩過就真係唔知點解

呢啲咪河津嘅功力 你估講笑

今日維修咁耐嘅

起碼今晚直播完先開啦

傳統嚟 生放完即開比你

呢個安排好特別

應該有新全體先制啦

6 點

我細個又真係冇玩過romancing saga

細個玩過 不過無曬印象有咁多代

可能隻驚有良心咁保底又唔洗點課 令好多人都玩落去

幾時先6點

打個丁,柯個屎啦清

好想要冰劍

ios可以update定等開game

2130先開得game

想聽歌

倒數

送最少15000石

SS火水杖

加埋個故事，今次九成出新JO，分分鐘係騎龍mode

睇嚟 joe 2.0專用

新pool 阿Joe加兩條新龍

復刻Pool聖王1.0

肯定啦 讚石已準備奉上

鐵人加多三個 正！！！

CLS

新Joe + 2條龍

有3個pool要抽...

新Joe加2龍
聖王1.0
Joe1.0

....

係街聽唔到

剩係抽新pool
其他都有

個世界塔好似好有挑戰

巴打慳唔少

之前交落既學費來

做個問卷就有2000石

邊度可以做?

搭正新年完
新年應該又出勁野

嚟緊都要交....課金特惠包可以買6個

岩岩冇睇 想問下auto有冇update自動周回

我都係抽新pool得

應該一陣入game 後公告果度會有link

呢樣多數無 隻驚出左兩年 官方都唔想比人掛機

而家玩係唔係就岩
前排見就黎2週年仲擺住未開局

每人課少少就第一再派

想玩可以刷首抽丫 一入驚起馬派幾千石
又有大pool抽 一定無伏

係我都係上年一周年開始

應該前排就開定...放係度收石都好...

又或者淘一個多石號初始都係幾十蚊

即刻贏在起跑線

希望拎倒第一啦，營運真係唔話得，點都課pack支持下

宜家刷首抽 中聖王加joe就可以爆機

我都係聖王+joe 老豆個時開局，一路打得好順暢

我係玄龍出個時開始玩....好後悔無追玄龍返嚟

但玄龍無joe又大打折扣

正式兩周年 入坑好時機 乜撚送你50 100連

Rs直接630連

逐隻逐隻儲，先後次序問題

都幾攰下

630應該得D公廁角SS?
都係靠牙JOE+聖王

個動畫好正

佢會唔會整到新手易明玩咩多d
見youtube班人又計左又計右但唔知佢做緊咩

難聽D講
RSR既故事真係唔配有高汁既動畫+音樂

依家呢個係 兩週年 第1彈
知唔知第2彈幾時 ? 預時間留定石

你仲要留聖誕同新年

第2彈幾時

見到新joe 佢又出ss火水杖 其實唔洗留 一定要抽到為止

勁就實勁不過實用應該唔會超過1.0 JOE啦
1.0完全為3T刷而設計,同團長一樣2.0為高難出多
有1.0JOE+玄龍我覺得9成留第2彈好

故事唔錯喎起碼可以令我想追落去
不過呢啲嘢好主觀

好大可能同我無玩原作有關
9成舊角都係估佢地做乜
成日轉視角但又唔知做乜走黎走去
第一部老豆死之前真係無印象+感覺

有故事咩
一開始玩果陣都叫有睇下，悶到到而家都無睇過

唔止 差唔多45000

主畫面洗唔洗咁靚

唔課金都幫手retweet
派多D 石

入得驚

入得啦

個登入畫面好靚

第1日6200石已袋

入得

個天花板想點

痴線靚撚到

井左牙Joe

送果隻七英雄新手用應該幾勁

90抽中哂新pool了 祝大家好運

勁靚

JOE 2.0
4->3 E 全體冷熱
13->10 SSS單體冷熱
被動
幻影, 玄龍招冷熱up,攻大up(單體再中up)

雷龍 火龍周回全體角但無先制亦唔算top

大家咁快手

開鐵人要3000 石
唔多石既唔好咁快手抽晒

十抽無償中咗阿Joe 2.0
兩條龍無先制，睇落未去到好勁。
忍下手每日甩下先。

中左就唔好抽晒
一陣出第二彈就無力追

係，留石等下一轉

聖王1.0都係一抽就中，多謝官方

70抽得隻joe

20抽中左藍龍同jo
紅龍洗唔洗追？

140抽先中joe順便井埋佢

得番7萬石

唔駛啦

好的

我得條龍

我140先中

攪錯

係我全skip

原來條龍10 lp 可以係咁死

年紀大無耐性睇劇情

70抽差紅龍，唔追住

好好彩中哂3隻新角 個兩條龍好撚勁 有一隻降能力原來影響都幾大

70差阿joe呀屌

隻阿joe其實勁唔勁？好似好普通

係咪兩條都係10lp

個pool 成幾十日 可以等埋評測先真係唔急

周回遊戲1.0勁好多

石多就好性急

呢隻單體SSS技，同埋有被動技幻影，你預佢打boss 用

有償石果50抽中5隻SSR
5隻都係公廁果D

跟住130抽中紅龍
140抽中黑龍
天井換Joe

我最4-5個池都100+抽/天井

好似唔係咁必須

諗緊每日100抽唔抽埋佢

我最近幾個池都係咁 平啲非洲幾個池都會反彈，今次仲未見囉

話說我懷疑緊
如果連抽幾次都係出閃電但唔爆炸(即係出垃圾)
可能要關下APPS 隔返半小時先入去抽
我最近幾個池都係狂出閃電但唔爆

登入就送個隻SS勁唔勁

解新手任送果隻七英雄SS?
我覺得都唔廢

你地更新完揀角會唔會load 好耐?
我開左4 倍升能力filter 下下都要load 幾分鐘
想知係我部機頂唔順定點

用緊雷電卡到hihi

正 免費升上50呢

sorting終於可以睇exp

淨係果版好撚lag

呢個好似都出左一排

我出閃電冇爆冇踢 出 jo

必回血tension 5 追得上而家d pool 既角
新手用應該好top

70抽joe pool中哂三隻
70抽聖王 pool中玄武 老師3.0 聖王1.0
仲要等抽jo 1.0

新手想問天井個位係邊度禁
70抽 抽左黑龍同joe 諗緊抽唔抽埋紅龍

主畫面右下角，再去交換所。

右下角>>>>交換所>>>>揀番個POOL
btw水原世一

見到了 唔該
原來抽左50抽only 差紅龍

真 我老婆好正
新人多多指教

想問新手而家係唔係推主線就ok

用IPHONE 8 玩 玩到部機勁熱

補多10抽中埋阿joe 80抽埋單中哂3隻

求解答

打活動先，啲裝/角盡量換得就換，過咗有排先復刻

係. 依家主線仲會出財寶圖

活動係聖王？

財寶圖係唔係用黎抽野 咁我推到推唔郁為止

yes

你今日先開波？隻少年你換唔換得切？可能會出隻新角

聖王可以慢慢打

係 岩岩先開波
我諗未必換得切
做唔到16小時狂刷

抽埋算
想問下d幣唔洗井用黎換咩好？
武器強化？

唔係用黎井就點用都唔抵架喇
我自己會換碎因為其他野太易有

An版連砌隊都Hand機

好 唔該 因為我都井左一半好彩唔洗追埋

係

80抽先出joe 但齊set
終於唔駛接近井先抽到

聖王v2井完JOEv2又井
得返2萬石應該淨係夠頂埋周年pool2

JOEv2 其實主要係俾招技1 V1
而家V1 刷周回 仲比以前更好用

所以joe v2好似唔係咁必抽

反而兩條龍比較微妙，睇日本評分網都幾參差

二條龍都有AE技要自傷，重要扣好多
依加咁多角色有AE技，佢地咁自殘法吸引力真係麻麻

睇真D 原來得紅龍果隻會自殘

咁樣既話3隻野
Joe>グゥエイン>>>>>>>ドーラ

唔係hang 機，係load 好耐

兩條龍未有完全體啫

刷到3 點抽野先訓

唔知會唔會賠石

我用iphone12 mini都lag

咁應該係bug 黎 本來仲以為淨係我部廢機問題

白金池中 2 new
SSS 先制斧, 戴安娜
好過無

但紅龍有s全體技（暫時全game最大力既全體技），開場即用得，應該好快有人開發成周回必用角之一

復刻第3池，大闇鍋，JOE1.0
初回10抽免費，之後每30抽送免費10抽，SS率10%

睇嚟Joe1.0要天井

有得自由井其實好抵抽
唔洗驚140抽中JOE1.0依D讀心
係唔知會唔會咁好心全部都有得揀

要井都抵呀，佢抽3送1 。
可以慳返少少石

以上年經驗 (上年男主...)，大暗 pool 應該剩係封面果隻有得井

都係，暫時諗到係一係就周回全部R都係1-2動殺完過版
一係就放完技後 R2 聖王2.0 AE技回血

Thanks , 都好呀，目標都係想要佢。

除非出全體先制週回角，唔係的話今次抽埋阿Joe1.0就夠皮了

我上年小暗pool all in 追白花都係追唔到
今次仲要係all star大暗pool，有阿女真係唔使抽

上左第三咋

痴線火龍愈用愈覺得勁 AOE大力到on99

一落filter 4倍角就lag到爆

有老豆....但分唔到係1.0還是2.0

有bug屎
等佢fix 左先用

高素早全體大力週回角，當佢玄龍咁用。呢個Pool真係好值得抽到天井拎晒3隻角

終於有梅開抽
但係屌 無得天井

我第一下十抽中joe 忍唔住想抽埋兩隻龍
要井埋先換到黑龍
用落兩隻都幾勁 值得既

覺得火龍有用過黑龍好多

我都係咁，第一下十連中咗阿Joe，諗住收手。點知聽YouTube Con佬講兩條龍係玄龍級，結果我又走去追，而家有紅龍無黑龍，諗住甩到尾睇下使唔使井黑龍返嚟。

官方感覺係比你井阿Joe , 中間抽到乜都係Bouns....

兩隻比較 紅龍係好d 黑龍好似唔洗都得
可以留石睇埋下個pool先決定

係 仲諗住黑龍有debuff好用啲，研究下先

請問這個道具打邊度先有？

交換所，用道具換

火龍周回勁到癲 而黑龍debuff非必要

所以唔追了，每日甩一下100有償試下。

黑龍用落覺得無咩特別
不過雷角少其實都ok

第70抽中到阿joe了

1.0 黎，重要周回角

其實都有幾隻角想抽返 但好難中

好似大海撈針咁 其實好難中 如果佢會自動排除左中左既角色就好

110抽 冇新SS , 最後天井隻joe 2.0
上次10抽中聖王 今鋪還返晒

除左con佬仲有無youtuber 有玩呢隻驚日版？

香港應該無,有時聽佢live當聽收音機。

我預咗井阿Joe 1.0架喇。

如果中間比我中埋

老豆+男主+減知力綠毛+梅開+海主娘(好似有?)

就好啦

海主娘有呀
我都想要哂呀， 半年新手乜都冇

岩岩150抽個下單抽比我中到龍母
十抽中左jojo, 岩岩好井到， 好彩唔洗破井

最慘就係預咗天井唔係中哂3隻

利伸 聖王2.0 12x抽得隻鎚

好傷，抽到天井都係得紅龍，隻紅龍仲要出左4次

紅龍係好野黎不過如果有JO 就點都要追呢隻先會變完全體

我都係一個10抽中聖王，當刻就知下次仆街，今次都係天井Joe

聖王,jo 我都係用1.0 ,2隻都唔打算抽
直接等2周年人權角

聖王2.0重唔夠人權？

睇緊日本節目見到有cm bgm

仲要係秒速5厘米主題曲
One more time, One more chance

暫時都仲係狂推主線
好似有排都未到你地講tune隊周回個位

火龍越用越覺得勁

有啲好奇點解搵咗呢首歌

我而家主線三條龍+joe好暴力下

火龍啲群傷同打單體差唔多

隻免費阿哥,好實用,直接50LV

唔係咁想抽重複角完補張卡
本身1.0其實己經好夠用,而佢賣點係手動勝利buff

想問呀妹無活動水闇杖用咩代替好？

七妹水暗杖好難有取代
你齊唔齊咁多隻七妹先，單屬杖要搭承繼技先得
仲要好似唔係隻隻cover 得晒

每日任務 派更多石

用咗一日
本身睇能力覺得黑龍勁過紅龍
但週回用落係紅龍好用D

佢重要係揾返山崎將義拍個廣告

聖王1.0 Pool隻聖王法師幾好用

先制全體技

有冇人知邊到有先制技list睇

但佢被動三招都係防守？夠唔夠力

之前睇評價都話佢無乜力不過始終係先制都想要，同埋同pool隻カタリナ都唔錯，但其他都有就廢事追

明明兩條龍素早得23x 玄龍 26x，但成日都係比兩條龍起手先（用緊白免陣），唔通招式有補正？差咁遠？

我暫時刷8-1-3 ， 佢夠力秒第3 RD
等抽埋Joe 1.0就試試刷8-2-3

隻カタリナ我都好想要，招技3特效好正

カタリナ我見評價得A+其實佢勁吾勁

決戰島火龍自殘唔扣分

隻冰雪劍迦特一出果時好勁，
佢係第一隻被動技係有追加攻擊既角色，
同埋佢冰+斬相對使用比較廣泛，
但佢最大既缺點係缺乏全體技。
所以評價為A+ 係合理，佢唔算弱，只係唔係TOP果批。

打boss好用

問題係高難度既BOSS 其實 聖王、魔龍公、白花、綠毛 已佔有一席位，
除非隻BOSS怕冰/斬，否則好難有位俾佢

我自己覺得招式係有補正，但好似無日本人Test 過

斬冷屬有時打龍蝦島會有用

隻王者之劍中咗3,4次 今次終於中到4.0
琴日中埋新巴巴拉

想問呢隻係邊個pool抽到 想要

白金角色
佢送嘅卷都有機抽到

行動速度 = 素早さ * 陣形の補正 * 乱数 + 技の補正
素早さ = ((表示素早さ +(キャラ素早さ*陣形効果))
乱数:2.00〜3.00
陣形の補正:虎穴陣は-25[%]なので0.75で計算

A素早さ要係B的1.5倍,A先會有100%先手

玄龍招氷炎炸裂弾 行動速度-40

-40咁多咁唔怪之得啦

請問-40 係邊度見到的? thx
玩咗咁耐都唔知邊度check 補正值

應該係你link account 個陣揀
你試下再link過去facebook

返去試下先 唔該

送嗰隻七英雄好勁

河津玩緊電車go

已經力+8

王者之劍應該用咩武器好 知+加命中？

用主線送個把ss火劍
知 加氣絕機率

thx 想快啲練好刷8-2-3

刷緊8-2-3
但無joe1.0 打1t
有啲慢

我諗第2彈會復刻joe1.0掛

等緊6號天井

6號有新pool?

呢個

個pool大到

同埋好多S A我都無 今次唔抽有排先復刻

第一個十連免費 ， 之後每三個十連後有一次免費。

預會抽到天井換阿Joe , 中間中埋有有嘅SS,S,A就當Bouns.

有用嘅*

本身有JOE1.0既話天井換邊隻好

應該得joe可以天井

有償？

應該免費石就抽得

咁我D石都係留番比第2彈算

掂！
另外想問周回set技果d係唔係要打到後面先開始

其實可能個個井完Joe 1.0之後。

月中尾會出一隻SSS人權超越阿Joe，

話晒而家2週年祭只係剛剛開始。

有新塔打

好想快啲6號

驚驚

但都係冇皇子2.0

同埋過去慣例係直踩到聖誕，同埋日本新年先會完個週年紀念。

攪足成個12月

又唔洗驚既 如終JOE1.0都係好勁 井都冇壞

㩒個新塔㩒到手攰

最少仲有3個pool，人都癲

打到70幾層都係刷番主線算
唔想每一層都要砌一隊去打

去到80會變返小怪 跟住89又嚟料

幾多個井都唔夠啦大佬

新手而家仲刷緊主線 仲未打到可以開較技能組果度

緊係全力打財寶先啦

新手乖乖打主線4倍練人等2.5周年果時你就可以享受d活動

係唔係咩角都4倍
而家我卡緊係3-2-1
又想打到上去拎到支SS杖
同時又好多角未升

財寶你地通常換咩

睇你要咩，我就升技d材料，太多新角

㨂關果陣右上角粒掣可以睇邊d 角有倍率
佢而家揀人個倍率filter 有bug 唔好用住

我半年無抽角,留左10次保留
昨日忍唔住抽左jo.聖王(本身都有1.0),皇天不付有心人比我80抽中晒聖王池3隻角+1隻jo

我都懶搞 用最勁果隊auto 打到打唔贏就算

我都係打到差唔多,後面開始難

auto到99 100要砌下隊

RS123 同唔知乜尻系列既先有4倍
新手呢家有財寶圖刷換下錢換下進化石好快就升到上去

武器唔怕升 差2攻就差好遠

暫時唔知點打第100層

個塔好似好好玩
好多角色梗

好痴線，佢地隻隻都可以秒你，
同埋聖王build up 唔切個速度

聖王要全素早裝，呢關好過癮

用呢隊過咗100層。

-素早陣

-聖王優先用最高素早裝，
盡快出勝利之詩。

-出最高素早嘅角色

-有魔龍公減素早更好

人數的暴力

人間女放單體技定群體

第100層有個平民d 既方法，
拎皇子1.0或有 パリイ 迴避技既角（我記得有隻S角有）

然後用鳳天舞陣將佢放係中間做全防御。

呢個方法係saga最早期高難度地城既作戰方法黎，估唔到會有再用返既一日。

岩岩打左陣 80至90有幾關係難d 之後到100都算難 去到110手動過唔到 遲d先打

你有無抽龍 兩隻龍出曬就好易過

好耐無用過呢個陣 係好用 但可能磨好耐

你都唔磨得好耐，你王子一冇BP就被秒

啱啱用呢個方法過咗
無用補，紅龍蝦2.0+萬聖女忍者+魔龍公+佐賀綠毛
皇子放盾，其他人全部用AE技掃
咁樣會變咗只係睇少少運氣，睇佢地打唔打皇子
只要運Okay 少少就過到了
而且好療癒 睇住佢地係咁對皇子放技 跟住出Deflect

好 唔該

好

武器我果d A武係唔係照升

你早期新手開荒
A照用, 有新再換上去
去到VH 難度先有S 武器

呢個陣真係唔錯

之前有中小劍
今日出晒3隻

1 take過 又唔係好難 可能有新龍降左佢地速

真係純暴力打法

以前係唔夠攻先要磨 宜家係要鬥快殺死對方

130點打呀～～～

齋睇圖都唔想打了
淨係打七妹都夠死

我打到121已經卡住咗

一定要先殺阿哥，佢速度好快，
聖王點唱歌都會俾佢秒，
剩底就睇運

你哋咁快手

聖王係咁唱歌 之後萬聖忍者狂加素早博佢miss唔知得唔得

想了解下聖王唱歌可以維持幾多回合？還是可以無限疊加上去？

好似3回合
所以最盡疊三次

thanks , 即是出咗3次就可以停

第四回合時第一回合的唱歌效果會消失，所以如果想效果好既話要keep 住唱，
最多停1回合。

估唔到2020 仲有機會用鳳舞天坦陣
輕易過左

130後miss 既情況開始嚴重，
141關直情用技打人都好易miss 。

想知日練夜練果班架仔過唔過到晒150

睇wiki 佢地過左150了

我仲未開始打，不過179送野好痴線

唔係最高150層咋咩？

好似係無限，你預咗你打唔到上去

呢個陣真係靠磨磨到2046

準備改返176-179獎勵
可能以為無人打到咁高,試完無改獎勵
會補償500石
20寶珠徽章
15螺旋票3
20赤寶石

50萬寶珠徽章
以後唔洗打裡道場lu

Albert 已經SSS
當初全世界走漏眼的角色, gamerch 班人都fake 左唔少人無認真睇隻角性能

我都好後悔,抽到2046

新手想問Albert係邊隻

當時提都無睇,前幾日睇日評WTF

我中左4次4.0 都未中王者之劍呀

Albert 3.0 開場12BP ,可以有SSS 技打人,
或者繼招王者之劍可以3 turn 出王者之劍, 玩即死 (要敵人死絕抗性0先得)
隻角智力高先易即死

王者之劍....

兩者白金池都可以抽到. 1.0版本係坦角,(密林可換)
上面好多人都用佢風舞天陣坦過100 層

因為敵人有愈來愈厚血的走勢.所以即死流變得有優勢
新手你當其中一個抽白金池目標, 因為一定要50LV 同突爆先玩得即死流

明白 唔該巴打
岩岩先清完第一章hard 已經好難打
見人3T好爽但有排都未到我
有無邊幾關推薦刷白值
練死火龍藍龍聖王joe 同eren

3T 2帶3

係咪帶一隻精神減衰已經夠用
另外想問下想練王者之劍招技打邊關好

813 3手 1帶4

8 2 3 係
王者之劍 個rank應該唔影響氣絕機率我估

今晚番去試下

想問下你地講既關係hard 定very hard

Must VH

very hard 第2章

唔該 我慢慢刷住先
有排都未到

升白值，可以暫時刷住你打得到嘅關先，好多人清晒主線都無王者之劍

同埋你有無下載按鍵精靈apps ? 唔使自己手動打，佢會自己loop住打，咁就可以通宵練功。

而家刷緊同一關可以打贏既高級normal關
有啊 用緊bluestacks少少驚比人封

你D 角火力一定夠.....
週任務有礦山圖,入面D 防具有S 都用得,大獎係可以換SS袍比joe 加智
都係揀有冰火屬弱點關咁打...HARD 打到咁上下
去VH 試下打唔打到, 入到VH 就大直路好昇

之後再去打討伐boss,打晒D 低難度關,
換カラフルレンジャーズ 陣, (唯一一個+5屬,共250% buff)
各位置+50%, 智(JOE) ,力(聖王/龍), 速(龍),愛(聖王2.0/ 回血角)

原來係咁 盲刷無咩方向
而家知應該點好 唔該巴打
轉刷左裝先 等我仲以為死刷升左白值就打到

條紅龍真係愈用愈好用

想要.
要睇第二彈到時候抽成點, 之後再返去換
好似依家課少少,日日甩都抵

佢之後可能出S 版唔洗自殘技 (或者都係自殘技)

終於有update fix返filter問題

唔怕，用加速器就唔得，用按鍵loop係無問題的。

But你仲有幾多石係手？等6號抽埋Joe 1.0 之後，清主線同刷白值會順好多。

見人用魔海侯玩反擊, 原來佢都幾夾魔龍公2.0
幫魔海侯上盾..

官方上次講過考慮坦技擋到全體技.. 世界塔如果有全體坦都好打

咁就好 想搵掛機驚玩好耐

仲有27萬左右
隻驚想長玩 所以就垃圾pool忍手唔抽
黎緊joe1.0應該井硬 仲想抽埋老豆
係唔係用2繼joe1既清場技

用joe 1.0都可。

而家入坑真係補到好多角，週回最需要有嘅 Joe + 老豆 + 玄龍 （而家抽唔到，但有紅龍黑龍可代替）都可以抽到。

打高難度Boss嘅聖王又有得抽埋。

呢隻我直情用ios掛

+1
闇鍋又好Event 卷又好
抽極都係d 垃圾
幾時先有王者之劍

紅黑龍頂住先 都好型
Set 技果d好難計

唔想燒部機同埋出街可以唔洗理

可以參考啲攻略網
例如joe1.0 拉落去有教你點覺醒點繼技

返去開google translate 睇先
有好多野做隻驚 唔似垃圾pad fgo咁無目標（棄晒咁濟）

快點開啦 想抽

今期的招練達, 骨碎係推薦

痴線

魔海候招反擊唔係反一次，而係同一回合比人打中一次就反一次

反擊技全部都係咁 不嬲都好用

第一次見，好誇張

係呢招全體反先特別誇張

想問下點上1300血？

主線vh 最後應該都刷到差唔多1300
仲有兩層裡能力+40 血

110止步

得閒先手動再打

到120停咗
返返去練角

故事設定上, 魔海候打敗聖王7次,真係有原因

Albert仔係咪用ss火劍定s光劍？

原作都係魔海候最難打
果陣卡關卡到喊

chok 即死既話邊支知力高用邊支

因為佢依招係跟技rank 姐係出到99
我見台仔話加埋魔龍公2.0 招加防仲屈機

做晒了 準備去刷very hard

新手想問卡關
可以做既係咪得不停遠征
見突角用既碎片好少 唔知比邊隻

用遠征去升隻角嘅基本能力同血量，打好個底先。

當你覺得遠征完都無乜點升白值，就拎佢去打關，打你打得到又打得順嘅關去升白值。

因為遠征可以升嘅白值有限，最終都係要你用隻角色去打關嚟升數值同血量。

所以盡可能抽到Joe 1.0 （第一回合全體先制）、紅龍（高素早高火力第一回合打全體），就可以帶多2-3隻想升嘅角，不停Loop關練功。

Thanks bro 好詳細

即係要loop關

係呀，好多人通宵掛機就係為咗Loop關練白值。但留意返如果掛機掛通宵的話，要掛主線嘅關。

如果掛活動嘅關，去到03：00AM會強制彈出。

條魚真係好正

冇

呢D 高難度關, 除左聖王唱歌隊
要正攻, 真係要有坦/反擊角, 照計都keep 住出呢類角
有冇魚咁勁又另一回事

想問下依家知力係幾多？
加埋裏能力之後係108 定 114?

好似係108
108 入面包左+6 咁意思

拎返條魚出黎升下先

想問戰鬥勝利後角色頭頂有個燈膽加一句日文，句日文係咩意思

多數係升技lvl or 學到新技

120點過打左到一日都過吾到

好失落，點砌都打吾贏

聖王唱歌

我卡110 打左成日灰機

我都卡住

終於過左120

出左新關~~今次得5日

又有4倍育成

應該打完就出聖王之塔後篇

係換個 章証明定 換個指輪

世界塔仲未得閒打

指輪係裝備，個章係證明，你要換左個章先可以分果10億石

指輪呢關好似設計到比你練技3 rank咁。BP嘅加法同平時唔同，有啲亂

原來係殺咗條藍龍會+5BP

好忙
啱啱掛完圖又要掛UH25
世界塔到140 今次目標可能150算

130點過呀清

都係聖王debuff隊

有邊隻係減人精神 想組albert周回

150我打左兩日都仲未過到

見都幾多人卡150

same , 我都係卡咗係150

依兩隻

兩隻都無

第一隻主線可以刷

第二隻6號可以抽

仲有阿伯，不過就單體

UH25 好好刷, 仲要係封頂107白值
不過無育成倍數

唔係有4倍咩

自膠
頭先我sort 主線外,得聖王系角色有...
check 番應該有RS1-3都有倍數, 繼續昇魚HP

新手買左個30萬石初始想入坑，請問除左兩隻聖王外 有冇邊隻一軟要抽到有？因果兩條龍而入坑

而家買多石號入坑真係好抵...

要抽聖王1.0 + 2.0(最好抽埋2.0）
兩條龍個個pool ，最好抽埋Joe 2.0
等6號抽大闇鍋Pool抽到尾，可以天井埋隻Joe 1.0

唔該Ching, Joe 即係隻水火法？抽左呢幾隻後就練角打活動，只抽sss角？

係，水火法師。有Joe 1.0 + 紅龍，基本上週回練角已經可以一人出一招清頭兩關，可以快刷練角。

感謝🙏🏻

我覺得隻game唔洗點留石抽人權角 有愛就抽啦 反正官方送石送得好大方

唔好客氣
But而家多石初始大概咩價錢？

34萬石83蚊人仔，轉返港幣 98.42 只限ios
An機，ios通用就要142人仔，168.39 港幣

$168都抵有啲想重新開始，但咁樣又無晒啲SS武

SS 武未復刻過呀
制唔過

ss 武唔駛抽, 用s 武可能都係差幾千傷
但角無就係無

第一次換到啲水都9999咗

要手動消水
唔想爆箱

都係，後悔一開始無買多石號

連續打到2件鑛山換ss

會爆箱? 爆左就拎唔到獎勵?

啲新水會去箱 跟住啲新領嘅石就沉底
利申 未試過 而家9千幾水 努力手動消緊水

我個箱有幾百枝水拎唔到出黎

唔好換水住,頂住個倉
券已爆倉

拎完冰火SS 拎埋陣形係咪照繼續打主線

打新活動 你有JOE應該輕鬆打

出左新活動？ 返緊去一陣睇下先

都唔係剩係抽SSS，就好似alert 4.0要S+嘅3.0先係SSS

返到打了 ultrahard完全唔夠打
個新頸鍊 JOE親生女到傻

最高打到邊關就刷邊關 等6號抽埋JOE1.0先再打埋ultrahard

好好玩
但而家有個問題 就係掛機掛到咁上下無體水
個bluestack又唔識點較自動食水

大概係咁，間隔時間同位置要靠你自己微調。同埋我懶得再set ,呢個每次只係食一支水

即係你每打一關就食一次？
唔係好明

打到要補水嘅時候就一次食一支。

正常應該一次過食N支水去補滿體力

我係一次過食爆
但大概半個鐘左右會無體

即係set食水->禁關->再戰再手動佢到無體果下停？
唔係好明原理點樣可以無體再食水

你無體去打關時，佢會問你係咪要食水。呢啲set位要等你打到無體時先可以set到

係唔係跟住就等佢打完一次再禁continue 就完成開始loop

好難字面講，靠你慢慢摸索

同我個set 法類似，記得延遲少少每個掣之間既時間

我用ios set連打算冇set 回體

但set咗回體可以通宵練功

成功掛咗一晚

新活動拎黎練技一流 一次練兩招

終於刷到ultrahard
想問係唔係升到joe 紅黑龍聖王都1000幾HP先轉人升

今次uh25最高可以去到千3

好 咁我刷到果幾隻都1300先停

新手既話 如果多卡要升 千1 可以轉人升 千3要打好多鋪

joe係主力 keep住升

其他可以轉

我聽日抽埋1.0先 有時auto都會炒車

Joe同紅龍呢一刻唔使咁在意升HP.
因為之後你點都係出呢兩隻去週回，血量遲早慢慢升到上去。

alert即係邊隻

原來打錯字
Albert即係呢隻

聽日個Pool ，就算第一日all in天井阿Joe，再每日甩100有償都好抵

喔 王者之劍
想問下SS裝係咪得活動先有？

打主線至少會有2件SS武

有幾個長期副本儲夠/抽到會有ss 裝換

明白，另外 我見聖王1.0同2.0麵無SSS 想問下練邊隻先？

2.0 可按需要突上50 LV , 繼承1.0嘅勝利之詩。

你練2.0時 ， 1.0嘅白值都會一同升上去。

如果掛過夜嘅話記得一係就掛主線，一係凌晨三點之後先掛活動副本，唔係嘅話每逢凌晨三點係活動副本會彈你出去

呢個好有用有掛過一定遇到既問題

明白
但唔擺佢兩個我都無咩邊隻大力
同埋紅龍成日唔出招大
係咪抽完joe1.0清到第一關第二關就會夠bp開到

逼人3點先訓

紅龍開場有11 BP 用, 大技要用14 BP

你有Joe 1.0後，要將阿Joe 技3 升滿技（新手唔容易收集升技素材，但間唔時活動會派或可換領）

咁樣阿Joe 1.0會先制打全體清第一關（假設你升好阿Joe，夠大力）、紅龍入第2關時就有11+3BP可出技3清場。

隻game其中一個重點係要識計數點樣用BP

條龍一開就10
下RD13先出到 但第一rd 通常秒唔到又出左另一招
跟住下rd 又唔夠13

但好玩

所以先制技點解咁重要

聽日個pool ss機率10%

日日都等三點登入禮物, 希望中王者之劍Albert

之後係咁出垃圾

準備抽住9000石先，都有5個十連

終於150

新入坑一星期，想拿水火杖個把武器，但有二個任明明已經過咗，佢又唔未解

求各位大佬指示一下點做先得

第2章

2章6-2-10
睇字
兩關唔同名

聖王1.0 pool 抽到第15下出左聖王 途中出左男法同女劍

想問應該換泳裝斧定冰法好？

有咩人權必抽 老豆 温姐 海主 Joe

免費1抽.....

cls....

第5個十連中埋老豆

留石等埋第2彈先再決定追唔追海主娘

我又係咁 有其他想追想要 老豆 温姐 海主 Joe
咁早中唔抵 反正實有得井joe

個個都咁歐抽左8野先中到隻老豆 想追埋隻溫姐 不過溫姐冇得井

9下先岩

10抽中返晒過去兩年冇抽到既合作S同A，
心情好複雜

我50抽中得2隻ss
儲番下啲s同a就算

係，想追海主娘同減智綠毛

原本我都想講 好多new 點知你仲多

你都走去抽

你真你歐到

有石咪抽下

免費樂多new 但都s同a角

9抽+免費4抽
total 130連 出左3次joe
唔要公廁我要 老豆 海主 温姐

60抽中唔到joe 1.0不過都中到好多隻new + 海娘 點都算係賺咗

我諗緊仲抽唔抽 呢個pool已經係第二彈？

唔係掛
應該之後仲有一輪

我估聖誕又有

最後忍唔到手抽左17抽 total兩隻joe 一隻老豆 交換所換咩好

新手玩左一個禮拜
15抽得隻joe 是咪要重玩

15抽係10連個隻
你唔會150隻都得一隻joe ss掛

建議你抽左JOE2.0個pool 3隻推圖都好用 有淨石頭再抽埋聖王1.0同2.0

另外有四五隻
之後既評價見得s a

非咗好耐，今次2週年好好睇可以收集返晒想要嘅角。

係差隻海主娘，感覺無佢好難打150階

其他角用嚟補技用，而且New角可以升埋master LV , 所以好多人有Joe 1.0都照抽呢個Pool , 因為可以儲返本身無嘅角。

第一彈同第二彈之間，星期四左右會有第二彈嘅新消息，10號開Pool

玩咗未夠100日，基本上呢個Pool 99%我都無

我冇用過佢打到13x卡緊關

見好多人過到150都係有海主娘

官方幾時復刻埋海主娘隻s，差佢招補血囉

joe要有，呢個pool值得井到尾，用33000石換joe返嚟

咁想請問有joe 個保底既幣就拎去換碎突隻人？

可以，又或者換其他s a 角

210 抽 中左jojo 5 次 海主，溫姐，梅開，放浪女s ,由利安
仲有其他
不過中唔到老豆，白薔薇, 同綠毛
仲有12萬石留番二，三池

得一隻降精神角色 招王者之劍成日miss 好想要溫姐啊

我都有用海主娘,過到180

好多new
new ss都有 雖然係舊野

三萬幾石補到呢三隻再換埋牙joe返黎 留石到下個pool了

抽到好多new但都冇老豆、降知綠毛同海主娘

6 SS

唔夠練度姐，降精落一隻夠做

今次呢個pool真係幾吸引，如果佢用幣可以換多啲角就更加好，無joe嘅人都有動力天井埋佢

應該D裝太廢 知唔夠高 打7-2-3唔可以下下氣絕

你冇件袍，+6知

+6個件好彩先會跌

件黑袍 不要說了

想中嘅一隻都抽唔到

免費十抽男主

卡緊係150

唔知啲日本仔最高打到幾多

個暗黑pool 出奇地幾佛心

無海主娘阿波羅打呢關真係好撚閪 啱啱先過到

應該全部人最高都係卡係190神

其實降智係咪得一個有用

冇疊加

會疊加同遞減

會疊 試過瘋狂骨碎
原本扣幾百嘅招 降到扣單位數

痴線 追老豆真係好不智

追jor

想問下大佬們仲抽唔抽呢個pool好推緊主線攞石

我會追,但預自己儲夠9000石先抽,賺埋佢每3抽送1抽免費

有阿波羅的話,你會換走邊一隻?

你大把石,唔怕追

但我見架仔單追白薇,用咗79個十連

而家最後真係追左 用左8萬石
好唔抵 白薇我都未有 唔敢亂用石
仲有22萬

聖王 跟住掛auto

阿波羅咁勁咩

見啲auto過嘅片大部份都有阿波羅

半妖 白花 海主 老豆 都係值得擁有既角色
不過冇保底 唔建議抽太多

想問下國際版 啱啱回鍋想請教下咁組啱唔啱

可以auto咁過份?

好，唔該巴打

另外想問問呢個account係咪可以keep住玩落去

絕對可以玩,現階段要抽嘅你都有大部分,欠缺嘅角要等復刻。

好的唔該晒巴打

完全打唔過150

真抽左200抽都無老豆

睇人同我一齊苦戰

好伏中4次Joe 我抽左6萬石 已經想喊
平時要4萬5石井 個心已經好痛

我追到差不多300先中

睇緊巴打

唔係我嚟
我SEARCH 下睇人點打見到

頂唔順 個心好痛 最近呢幾次都抽得差
之前又井左2個聖王1.0 2.0 淨得9萬石
真心sad 兩週年pool先抽得差

依加非 遲下第二彈就歐番

淨得9萬石 feel到仲有2 3個pool

我得番5萬9石希望有新活動可以挖石

希望佢又送多幾個3000石黎

我無白薔薇，睇怕好難搞

新手想入坑玩

想請教下日服同國際服有無咩分別？

大家係玩日服為主？

而家入坑日服啦，個新pool好抵抽

日服好d, 不過miss 左d ss 武器，
加上依加二週年，最強d 角都抽到

我明中左老豆就算 再追搞唔掂

多謝各位解答，大家會建議買一個多石帳開始？

想問吓An 同ios 係共通嗎？因為見成日要掛機玩 諗緊係咪要用Android模擬器扮工玩

我抽左4萬幾石都唔中就收手，我驚佢二，三池又出fast 技

共勉 我第1個10連就中Joe
打後6萬石都Joe x 2 3 4
無人權角 得普通SS 好傷 白抽6萬石

終於攪掂150

最後用速度陣加聖王buff 強攻

可以keep住4 5個 10連都係凈出A s

我第三個十連就中左。。 跟住都keep 住追
好彩中左溫姐，海主同梅開。。。 不過中唔到老豆同綠毛

出邊5隻？

無溫姐，海主 就係6萬石 1隻人權角都無 果下傷
唔知自己抽緊咩

我多巴打2萬石
total 8萬 唔係多石號應該跳左樓
要開始節制D

溫姐好勁?
新手真係唔識 仲係升緊老豆JOE同D龍

嘩真係強攻

溫姐被動有招全體減精神 成隻game得兩隻角有
繼技打高難度關卡 今次世界塔

原來真係勁野
即升 好正張圖

但係打塔好似係用3.0 貪佢有自回

依家有得抽

仲係爭少少

終於過到，第2Rd 唔使再打101-150階

砌隊auto到150俾我跟啦
我有阿波羅

100層打後我都係手動過

第二彈，第三彈，聖誕，正月

打世界塔見好多日本仔用魚+魔龍公2.0加防，好似幾勁，可惜無抽到魔龍公2.0

2隻都冇

唉 岩先忍唔住 抽埋淨返果9萬石
收左皮 兩個井 咩都無
心痛到爆 懷疑人生 好大打撃

total 無左15果萬石
淨返果9萬石 原先諗住for第二彈
依家咩都無了

你想追邊隻 老豆?

點解唔等埋第2彈消息先抽？

白眉 老豆 唔敢追了 total 無左15萬石
有―下邪念諗住課返咁多 去追 平行返心理陰影
一個井3k 3個就9k
如果再追唔到 就gg stuck in 自己

衝動 唔甘心 辛辛苦苦咩都無
情緒一黎就失控抽

死亡三部曲 反抗 憤怒 接受

我想要海主娘 都唔中
都唔夠膽追

好似得牙JOE有pick up 追其他SS真係好牙煙

遊戲嚟姐，無咗再儲過

如果第2彈真係好吸引嘅，到時課金每日甩100有償石，拖到就完Pool時再決定追唔追。

抽左幾多? 有無覺悟
咁辛苦儲左15果萬石 一野輸哂
如果依家我係破産 課金再追唔到 就真係萬劫不復

係 依家有優惠2k鬆 有1個井
btw saga 課1個井 都好貴

一井啫 joe要最後換
我緊係無覺悟唔夠膽追
真係一係唔抽 一抽就想抽到有停唔到

我個人覺得有償石唔可以當無償石咁用，有償石我會用嚟每日單抽100石一下，或有時有1500有償石去抽一個十連，但就絕對唔會用3000有償石去抽一個十連返嚟。

But單追真係好傷，呢個架仔用咗79個十連先追到白花

睇錯，76個十連先啱

但就絕對唔會用3000有償石去抽一個十連返嚟
我開頭課左幾單 咁去抽 萬劫不復試多幾次 唔敢了
之前有無出過呢隻pool ?
無天井 真係好伏 好睇運

一週年個男主pool 只可以井男主
ss 好似得5%仲撚伏
啲S A角仲要係大pool角唔係限定

送左2000石